新垣結衣（55）愛上愚蠢吧

標題來源：

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支：綜藝(4樓)、專訪、電影、CM、劇集特典

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
現時bd版lh有既新畫面係無字幕
要字幕完整請選擇1080i(無bd版新畫面)

常見問題：

Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕
A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down「media player classic」落黎播條片

Q：點解我down唔到Google drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？
A：人在Link在，解決方法有兩個
1) 用其他Browser再試下Down
2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。

做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive
ps：你個drive剩餘容量要多過條片

如果都係唔得呢？
唯有俾多次email星空巴再share

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月23及24日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生、勝地涼、小林薫、田中裕子

新垣結衣x瑛太W主演映畫「ミックス。」(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：
(已整合隔離巴打多年黎既圖)

巴打創作：

binc名單：

ios用whatsapp save gif 教學：

綜藝、專訪、相關影片

B站sub呢兩個up主有新野就即刻睇到
生肉：
熟肉：

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2012.02.02 【5LDK】新垣结衣

2013.04.12 はなまるマーケット 新垣结衣

2016.12.16《金SMA》新垣結衣 星野源 中居正廣部份 (字幕)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

2016.12.9 TBS『 ぴったんこカンカン 』(字幕)

2016.11.12 新垣結衣が表参道をウインドウショッピング！(字幕)

2016.11.01【社会現象!】『恋ダンス』人気の秘密にせまる!!(字幕)

2016.10.06櫻井有吉夜會 新垣结衣cut

2016.10.07 ぴったんこカン：新垣結衣＆星野源 (字幕)

為可愛的結衣bb留名

lm

第一頁

留名
侵好嘢

第一頁留名

廿
華麗留名

慢左入黎

又mon post

今日子今日留名

新版慳Data 留睇今日子

超萌今日子Gif系列

推廣十六茶系列

推薦系列

掟上今日子的備忘錄
快啲去寶庫down嚟睇啦！

留名

#25 (#testing script)

係完美既post頭啊

第一次1001

#0負評佬已經入左黎

係咪未build

負皮佬 不如我地鬥快比正皮

一入已經2:1

應該真係寫TESTING SCRIPT？

飲恨1000

1001

1002

#40

發現54號post差一個正評 有冇勇士敢返去補返

第二頁

屌……

到底點解 係咪真係有啲咩秘密

金手指？

1001 12分鐘前
1002 7分鐘前

去睇飛翔先

終於買到十六茶

真知子學生時代個樣真係世界級

百佳仲未有十六茶

已經走哂堂

百佳會有架咩

兩樣嘢有咩關係？

誠仔知我心意所以係大學百佳入左貨

頭已側

LM

食個蘋果先

an機用holland就會咁

要同負皮佬鬥快比正皮

冇我老婆沖嘅茶就無動力返學

但我用緊WEB版

Hi auntie ！

其實會唔會負皮佬又係行script

人肉filter

但係就算出咗Post都唔係即刻有負評，好多時候有六七個正皮先至有負皮

我好興奮呀.jpg

唔係 第1,2個正評 已經有負評

癡線 呢支2l嚟？

負皮佬都有mon post

係咪你D hater黎架

小弟睇唔通負皮佬嘅計謀

買咗2L
1L 21.5，2L 24.5

睇落勁大支 我仲以為我過2l

Btw

邊到買

另類既存在感

fix佐sequence但唔記得link返個roll libary

返到屋企追post d圖load勁慢 仲諗緊咩事 先發覺自己未開wifi

無飲左兩三日，已經開始神智不清，言語模糊，做事無心無力

究竟結衣post嘅癡線佬佔咗香港十六茶銷量嘅幾成

行遠啲好似我咁去一田啦

點解要汙染個post

巴打rip

跟我學過足球當然有返咁上下功力

大手板

ALL

諗唔到其他人會買

一直都唔敢post 16茶相，好驚反射到自己個樣

唔算劇透掛

回盧洪哲巴，喺太古Aeon

爭啲睇錯仲以為係瘋狂游車河巴

轟啊

笠個紙袋再影

其實係我

我呀媽倒問我做咩買咁多十六茶返黎,問我十六茶有咩功用

好想同佢講呢啲聖水黎

傳教啦

推介老母用雪肌精

下次你開post ok?
btw呢個標題如何?

邊位巴打

坑咩姐坑 叫佢上黎呢度

邊位巴打，自己認左佢

有冇link

有潛質成為一個痴線佬

佢唔用呢啲
不過而家全家都飲過聖水

睇到好尷尬，好似啲迷韓女仔周圍宣傳咁，其實自己中意咪得

但佢諗法有問題，唔應該問點樣唔諗結衣，係應該問點樣令結衣成為自己嘅推動力

叫老公開自己唔開嘅

趁人少少認左佢啦

見到有個Donald 留言

咪545454
btw,劇透呀

agree已經遠離色情個幾月，仲日日返學買十六茶飲住上堂

年度勵志故事

都係未突破到自己心理關口,況且上次原本都係佢諗個標題出黎,我代左佢開,咁今次佢幫手開都合理既

comment見到熟悉既圖

都未算得上劇透既

空井小稻稻真係。。。。。。

佢唔係話想開565656咩 宜家就叫老公

見到唔好咁多幻想.jpg

又邊位巴打呢

Lam X X

btw 見到有人講

Donald yu

565656預留左
咁57我開

甜到

仲要咁熟結衣
唔通

召喚Donald侵上庭作證

真係好great

係愛呀

新Post宣傳

今日子今日結衣主演系列推薦：
掟上今日子的備忘錄
快啲去寶庫down嚟睇啦！

已經連成一線

This is not a Gay post
不過空井巴有時會失蹤,早啲同佢講等佢預備開

結衣post點會唔係This is GAY

今晚等佢返屋企你同佢講咪得囉

我見到嘅係愛啊

係愛呀哈利

咁58我開 講咗幾個po話要開都未輪到我
睇唔起我咩 話晒都有俾古美門同真知子叫過我啦

咁57俾你開
我開58啦
呢個Post充滿愛
Win-win

咁早book定到時係咪一定開到

大家越描越黑,咩料.

趕得切1001前留名.............

輕鬆第7頁留名

lmgakki&Me

新post LM
Btw 父女真係好好笑

[/quote]
愛斯沙好似好啲?

新手留名

厄介巴

咁快又新POST

結衣打電話俾我,大家有冇聽過

如果係真就好
我聽完唔使訓都似

救命 好痴線但好正

似結衣把聲乜 ?

驚撞車唔評論

我想像左個成個畫面 想像力太驚人都係壞事

其實幾似,有嗰種臨訓既語氣

bb~

叫緊你起身喎

Donald Yu

余生

唔係姓余

侵哥呢次大鑊

呢排係咪興自爆？

咩事

余生
btw如果佢gmail唔係假既應該真係唔係姓余

可唔可以幫我整多次角色圖
想用愛上愚蠢做面頭個張

八點半賣萌留名 百看不厭

一日睇到呢張gif 三四次

應該唔止

張gif
Btw

雖然上次講過
不過都係想講多次

柚木三佐都幾靚女

Rio

水野美紀
但佢有啲角度真係好man

好天真孩子氣

黑衫+個髮型look =

型

三月中前都用佢黎留名
真係好可愛

btw 紅字已轉

轉性

佢上宣番戴眼鏡個樣仲正

諗緊下次改名叫結衣隻貓

你地唔好打情罵俏好嘛

this

is

great

你地咁sweet 其他人好難受

腥些實在太靚女啦

後面有一張要換左佢

你講緊真知子定係腥些巴

可愛

我覺得第一行右一同右二個相個姿勢好似,唔應該擺一齊

BTW, 好鍾意左面第一張

新post留名

放工留名

換返本身cover果張囉

其實我執左我希望個次序 (1_2 第一橫行第二個)

可以既幫我望下有無動作好似樣要掉位

有冇圖

無人既

大家好

真知子黨

你好

咁樣?

Nylon 2017年4月號

每次Nylon都真係比好大挑戰佢

覺得影得唔好睇

第二張對鞋其實我睇咗好耐都睇唔明係點嘅樣

貓咁眼望住我

點解要帶頸帶 唔鍾意偽韓

太好了

厄介是最好的

似係短版皮帶多啲
唔識欣賞

你哋喺邊度買nylon

做狗好過做人

屌你

汪汪汪

其實coco醬係咪老狗嚟

幾多歲？

痴線

09年開始養既

無買, 上網睇

似乎得我一個覺得呢輯相影得結衣好型

勁

呢張影到我好sad咁

fashion既野

COCO巴都轉埋性

我真係識條鐵

偏好白石/小稻稻

覺得好型+1

咁我呢

我就偏好運動look

我偏好今日子 Look

撳錯
我係真知子黨嘅人嚟

最鍾意結衣嗰種可愛又得, 型又得, 靚又得, cool又得, 清純又得, 陽光又得嘅特質

諗好要咩字

「想獨佔？問過我未」
類似意思 用黎cut獨佔用

鬼頭仔

訂左 80蚊本

邪惡都得

之前見到好似太古誠品有nylon賣

母愛亦得

幾時影架?個髮形

空運? 咁貴

百變結衣 我覺得佢做model應該玩得好開心
以前塊面圓d可愛d, 而家瘦左少少, chok樣係型左

頂係屋企聽到有人練緊用喇叭個類嘅樂器吹逃恥首戀
邊位巴打吹緊?快d認左佢

又唔係長訂 幾錢都無所謂啦
佢寫正價60蚊左右 運費20蚊 尋日出糧

仲有個零鐘就完火曜日啦

我覺得自己狗也不如

厄介世界第一

睇code blue 2睇到第四集
緋山x白石

有冇人有真知子含情默默望住古美門嗰張gif 示意圖：

真知子坐喺旁聽席

個幕唔知點cut gif

好想睇lh3

就係呢張

無架啦兩個都咁忙

PS 我都想睇

室毅又話鍾意結衣

18:00

戶田結衣配

結衣呢排有咩搞

真知子果張整得幾好 但係今日子果張好似差緊D

今日子終於睇到第6集

發現厄介開始暗踩今日子

厄介真的可信嗎.jpg

搵唔番你個張我愛厄介

嗚 溫mid term 溫到好辛苦

我踩緊自己姐 兩張都係我整

轉真知子黨 做古美門

有個問題想問
u記個cm係making定真係cm

已經有古美門了

睇黎各位今日子黨都唔妥我

總統啲大作好正

cm好似未出?

厄介可以信任嗎？

]

⼀路睇一路cap

呢張好正

你啲圖全部唔識郁嘅

by覺有情巴打

開始儲gif

依張係你最新版？
我覺得可以揀啲有深刻印象啲既圖？
（睇過兩次但講唔出你個幾張係邊幕）

到左貨

GAKKI

同埋d色調有問題 我聽日改

如果有巴打甩左底我應該可以入番啲

好耐冇貼過呢張

點解厄介巴你果張變左做4x3

新po留名
返完工做埋其他手尾要追成30頁

睇嚟要整個廣告版

人呢

個名

米雪

你鍾意米雪

嗰個係鳩post嚟
勿認真

呢d咩嚟??

枱曆

好癡線

cover cut 得靚

但字醜

試下dl字體

個人覺得 自己寫有意義啲

我都諗住後日/星期五去買返塊畫板

記者今日子

痴線佬

團購黎
或者第時都仲有機會
睇下有無多D人想買同巴打肯搞

特登買畫板

真係好癲

4X4要換過個cover

冬天放假街都唔想出 梗係留係屋企搵野做下 執下圖 聽下結衣既歌又過一日

why

小光留名

小光都整組合圖啦

訓覺先

感覺上會好睇d

盡左力 notebook好難寫字

但樣衰咗

D字

打字算

樹巴我想問下買左幾多錢 我之前上網都見到有得買 賣到成250
明明就只係1500yen

睇埋LH2 SP就睇完

不過有啲接受唔到最尾一集喺法庭嘈交嘈到咁假
同埋閪面法官得咁少出場機會

始終4x4好似整齊啲 努力cap圖中 試下整

古對羽個場？ 法官斷左線未連番

救命呀 好掛住結衣bb 就不時都要開番佢既劇黎睇下 點算
Btw新人想問下有tg gp

我d圖唔夠多唔夠高清

呢張做去背好似唔錯

廣末涼子邊出到咁多場

可以話無
依度傾
團購先tg

希望真實嘅日本法庭唔係咁
仲衰過之前啲荷里活表演

正常現象

厄介好sad
睇完第7集

[/quote]

呢張可唔可以整做 電話WALL PAPER 唔太岩SIZE

聽日第一日番工, 訓先各位

我嗰陣睇都係覺得好sad

搞到我冇追射鵰了 一路睇結衣

頂 如果唔使返工就可以快啲幫下手

拍劇效果姐 要現實可以睇smile

邊會咁痴線對罵架

無PS 想整都整唔到

開心版? 我岩岩搵左

可以幫手搵啲岩用既圖

法官都冇可能由佢哋嘈

我唔知自己幾時開始執著唔用開心版

呢張可唔可以整做 電話WALL PAPER 唔太岩SIZE[/quote]
聽日整

想搵多十幾張真知子名場面添

聽日整[/quote]
厄介好可靠

聽日整[/quote]

THX

無接觸過PS 一黎就買好似唔知想點咁 想試下先
大家記得支持正版

我覺得啲字型可以可愛少少

大頭相同右中撞衫 構圖差咁小小

唔支援日文字

會唔會搵到日文字型？

所以我覺得開頭演講都ＯＫ
走去告服部都ＯＫ
但最尾嗰場真係太過份

我一刷極憎羽生 爽到痴線

我跟左2團,第1團淨係買2017,得10幾個人,果個買左135
今次呢團大既,巴打總數買左179個,計返1個122蚊到
匯率大概7算
250真係狗都唔屌,寧願等有巴打再搞

厄介好可靠[/quote]

第二季好誇張，都係第一季先有最原始嘅感動

鍾意睇劇既會鍾意1
鍾意真知子既一定係2

利申
全9刷

第二季個真知子太正 可能演技進步咗

我都係開心版,因為無得買斷
唔係介意比錢,但唔係專業用,工作、學習上更加無需要
利申 支持正版

個陣因為睇完hero 2014加半澤先睇legal high, lh對比上搞笑得嚟有深度

去到第二季已經快轉劇情淨係睇結衣

瞓先

訓

有無人知MAC 有無咩免費改圖APP玩下？平時唔多用到，唔想專登買PS

我都係Mac機

今日子真係好可愛

訓前留名 點解今日子可以咁可愛

其實我唔明佢當時係想做啲乜
惡意賣萌？

導演曳曳 明顯s2萌位多過s1

普普通通咁行下牧場影相都好靚

我講緊今日子啊
真知子好似S1已經咁萌

附送正常速度一幅

點解唔用呢個cut

係囉好可愛
厄介戲裡戲外都俾今日子玩

btw 記得正評
今個Post推到差唔多20頁都未有100正評

我終於下定決心重刷Lh

有冇高手改到
我愛結衣 我愛結衣
I love Gakki

Btw結衣BB晚安

唔駛一個禮拜

幫推

多謝 今次真係值得信任

仲要個阿叔個頭變咗*我*

有一堆人都潛左水,話說今日子你終於都轉左做紅色

講到LH2好似smile一樣級數灰左

推 我見到呢幅圖果陣都諗點解冇巴打改我愛結衣

唔想用開心版PS用呢個,win mac linux都有

好似係百老匯唔係荷里活

劣改

我系列版本

希望訓醒就有

諗住訓醒會見到，點知訓前就有
樹巴

上面樹巴已經有

華田巴

整完發現個我字好似大得制

得閒試下玩

樹巴好波

幾個鐘都無人獨佔

等睇gif

唉，遲啲就開始忙，無時間睇結衣啦 好唔開心

腥些咁夜都唔訓

下個禮拜交3份Assignment

不過已經係床，聽日試下玩先

咁早就獨佔？

我想問下各位巴打成日都咁忙，啲時間係點樣安排先抽到時間得閒睇下結衣

0100留名

萬能嘅連登仔知唔知日本嘅法律
係唔係真係可以將案件由最終法院退返落地方法院審
因為據我所知香港好似係唔得嘅

搭車 上堂

食飯

依家多左咁多改圖高手
費事獻醜 以後決定唔改圖

兩秒NG

呢排聽《虹》聽到上癮
大家有無聽開bb啲歌

呢d就係愛 對結衣眉愛

between我真係唔識fashion
點解用包水果個個發泡膠穿係手
仲有addidas運動褲+高踭鞋

我都決定唔製圖
我啲Ps技巧好垃圾

我個d仲劣

我自己係臨訓前,早啲起身睇到出門口.同埋俾藉口自己抽半日出黎hea

夜晚睇到天光

朝朝起身出門口搭車聽住結衣啲歌
就好似佢係我身邊咁

不過第一張對腳

起身loop 一次結衣list,臨瞓又loop一次

今個禮拜五要交3份 真係唔瞓都得

見到第一幅圖就知道係我地嘅結衣bb

我發覺腥些都幾鍾意用呢幅圖

明顯既特徵

一睇耳仔就認得啦

終於cap完今日子啦 瞓得 聽晚繼續

打埋就訓

如果我可以好似腥些咁瞓咁少都唔眼瞓就好 我瞓少陣都會全日好攰，搞到啲時間變到好少咁

邊有人一開始就識
如果我識既野都可以教 有問必答
我淨係識去字去背圈d野出黎
以前得閒會將D動漫雜誌圖去下字
技巧麻麻地,只會揀簡單d既搞

頭先打fifa 對面隊有個叫Gakki HoJeng
邊位巴打

厄介巴 呢隻夠唔夠高清

邊個話你聽我唔攰唔眼訓？

Btw 整圖可以預埋我
利申 用左8年ps仲係新手

ps神犬

讀asso好大壓力啊 無力感

coco醬都識用ps

我不如狗
真係要訓

Asso 仔在此

忽然間諗到 可唔可以搞個結衣劇集問答比賽

係屋企太悶 學識ps可以得閒執下同結衣d合照

Sorry誤會咗 但咁樣唔會影響到日常生活咩？

正呀

我有個fd都好似腥些咁,見到佢身體有明顯既唔健康跡象

1.須永祭中，今日子係透過什麼線索尋找到最後一個提示完成任務？

閒人巴贏硬

咁樣問法,啲人未睇就劇透晒

8年 姐係跟左結衣無耐就偷用電腦 仲用ps

之前一口氣睇逃恥, 放工10點返到屋企, 食完飯沖完涼處理完雜務1點煲到7點出門口返工

.

真係覺得自己垃圾 商科撚冇3.5唔駛入U

社科撚

三月啦 就出sp啦

我都想講
一係可以整個google問答果D
比人入去玩下囉,每套劇10題咁
玩問答呢個idea唔錯

不要說了

閒人巴只係可能嬴到幾套

問啲Minor啲嘅

細細個就學

唔知佢下次番黎會刷左幾多次今日子

8年
如果計幾時開始用
我都有6年,一年用唔超過30次咁解
大部份功能都唔識用

重刷閒人 邊有得鬥

全部都秒曬

社科撚too
有無比人問係咪第日做社工

佢好似睇埋飛翔

2.須永昼兵衛的出道作品是?

讀咩科啊你
Social Science
好啊社工人工高
社科撚必經階段

平時好多人獨佔架
去哂邊

閒人巴既身份好神秘,點解可以有剩咁多時間刷

返學需要 日日對住 自然就識

Love And Peace

咁多人喺度點獨佔

係
見工都會比人問 煩到pk

大把人日日對住都係唔識
呢D野真係講天份多過後天

3.今日子最喜愛的須永昼兵衛作品係?

大家都多啲休息，小心身體

4.厄介給今日子買的服裝所屬牌子是?

臨瞓放張圖 可愛死了

厄介巴 今日子高清圖365張

有用就用啦

好多相

有d感動 米羅巴

腥些我將你段野拆左黎呢到

見有時d野追數又無人理,開多個list出黎擇低用
咩人都可以編輯,鍾意就加落去睇有無人搞
好過無

待辦/追數事項：

頭post格式已更新

掙扎緊訂唔訂 Nylon 最新嗰期
個封面

正式睇完LH

後期寫得麻麻, 但劇情嚟講算係最高質
下星期reading week就重刷

搞唔掂 張張都超可愛
愈睇個心好似融化左咁
真人有條咁既女無憾了

好有心

崛北真希專心湊仔
正式引退.....

重睇緊gakki既好留返時間訓下因為就天光啦

仲趕緊assignment

早~~

早晨獨佔

再黎獨佔

結衣BB早晨

好眼訓

早晨

結衣

又loop

手指好靚

嘗試瘋佔

我無得佔 你想有

見到有人講起就好易聯想到 即刻去聽下hug慰藉心靈先

又黎ff

btw 我up左圖 特典啲圖

結衣早晨

早晨 唔夠瞓

唔識第四條… 又要重刷了

堀北真希引退了

岩岩都見到

好驚呀屌

嚇我唔到嘅

痴線佬早晨

早晨留名

停止負面ff啊

等睇痴線佬改堀北份新聞個名做結衣

咩電擊引退

暴動

邊個再亂ff真係block佢呀
嬲呀

樂觀啲

改歌詞係咪棄左

改多左一段

只差一段咋 腥些

仲差1/4咁上下啦 第二段第一part作咗 不過要細改唔啱音啲字

獨佔

おはよ

交俾你地啦
番開教會幫唔到手

聽住結衣既歌返學 心情特別靚

聽日兩個mid term 點算

父女得7集
先啱啱睇到第4集已經唔捨得完

二刷
睇父女真係覺得結衣係好戲之人

覺得佢做爸爸做得好似

硬係覺得呢個POSE係講緊你永遠不會成功

feel到今日好似因為個電擊引退搞到愁雲慘霧咁

係圖書館留名

不要再說了.jpg

前幾日先講完引退

真係會燥 前幾日講完話唔再提 無啦啦又提起係度亂ff

ff不嬲係痴線佬嘅強項

新野 家庭画報4月号

睇唔到

崛北真希
好難想像到他朝有一日結衣隱退

好後悔咁遲先識結衣
如果時光倒流二十年就好

最上面嗰髮型好正

唉

停啦好嘛

兩個唔同既人黎架

肌肉

我阻止唔到自己FF，又唔想影響巴打，都係潛水算

佢開心咪得 唔好咁自私啦

睇完今日子了 會唔會有s2

唔會

建議56Post開始禁止FF結衣引退 好撚煩

點解呀！！！

唔收得？sp又冇

播既時間唔啱 所以收視好低

睇返佢拍S警官電影嗰陣都好strong

但其實我幾中意佢個結局

開放式結局

睇咗收視率，又真係幾低

好期待下套結衣既劇集
不過最快都1年後？

今年應該都有

日劇咁短應該唔會拍好耐？
定係要揀好劇本先拍

希望秋季有

想轉今日子黨

原來而家唔講得
如有冒犯之處 請多多包涵
禁止ff穩退不如擺係頭post？

日劇邊拍邊播架

原來同泡菜一樣 受教了

你個名都係韓國藝人名啦 無限挑戰

腥些我應該點做

原來噚日達叔又ff結衣

不過結衣15，16年都係得一套劇

應該打和 WINWIN

whynotboth

有咩所謂，泡菜我淨係睇無挑

協商和議吧

好多個今日子
米羅巴打

Btw公海有達哥post
痴線 咁都有新聞講
反而backup佬就冇乜點講

唔係唔講得
而係三日唔埋兩日FF佢引退
搞Sad個場
真係好咩

我都有Drive 都係300幾
加埋就有700幾張
今晚Up埋佢

差一個正評
有冇勇士

D記者係咁架啦
正經野唔講 講埋D無謂野
無人跟到要跟達哥黎做新聞

唔係話討伐佢咩

個人都比較負面

102正評了

又係我部ipad支援既時候

全盛時期好似突破200
不過而家keep住100咁上下 我覺得好神奇

潛哂水

咁岩今日見有個電擊引退既新聞先再講下姐
又有幾撚煩啊？

呢100係真結衣Fans

無劇播緊都KEEP住有100咁上下算係咁

有幾多係funson

我雖然成日改名，但遊巴只得一個

keep左50個post破百
真係好撚勁
100位巴打
仲有負皮果幾位
服撚左你地

一日一post keep住上仲要俾正皮，100個已經好多了 (負評兄都係 )

等我正評到100

個四個負皮佬都好有毅力

唔明點解會有負皮

負皮佬仲快過我地比正皮

係愛呀 哈利

咁係我煩 Sorry

負皮果幾位巴絲可以留意下次枱曆團購

一陣Interview 求結衣保佑

挽留腥些

咁既角度好似interviewer

Post在人在

申請緊PhD 希望gakki BB 保佑我有offer

係咪有得交收？

推到負評佬睇到

根本就有mon post

暫時仲差一個負評佬

好cute

係咪adidas嚟

似Mizuno多啲

唔見銀包 十六茶都冇得買

差一個先齊章

Love&Peace

想知琴日達哥又ff d咩

今日子巴唔好走啦

正解

我以為三條線就係adidas

挽留

堀北真希宣布引退，見到呢個消息個心戚左一下

親親達好嗎？女主角係結衣

工作是結衣的戀人.jpg

頭號痴線佬

我燥左係因為你用左今日子既金色大字講粗口

講番禁止引退FF
依個post到依家應該得一個禁止既話題
我覺得禁止既主要原因係結衣無回應過而大家都選擇相信件事係假
而依兩日既引退FF
係因為堀北引退再連埋結衣曾經講過想30歲前結婚同想生BB而帶起
雖然係比較負面但我覺得無必要要禁止咁嚴重
覺得唔岩傾咪唔傾
之前啲咩日本黑暗演藝圈我都無傾過

btw
唔好嬲
fd番ok?

ff左好少啫最好笑係終極究極真·賭神之神同爆粗

未來既事邊個知

我夠想xxxx啦

當時既想法同到時既決定唔一定相同既

正所謂未來無法計算

開心d啦

係我問題姐，我都要「引退」

睇到最後一句笑左

''未來無法計算''係出自邊度

大度d

大大聲講 戇"兜"

挽留 dont go

係。。。黃子華talk show講既

唔好走
今日子黨靠你支撐架

"小度度"

真正嘅和諧係和而不同

今日子

愛我別走

唔好嘈啦 Love&Peace

陣間present 求結衣保

今日子既名場面都好難揀

今日三刷今日子

瞓一覺，醒返咪新既一日

從今天開始你就是掟上今日子(偵探)，以痴線佬的身份活下去

其實點解相機啲圖永遠都90度

可惜冇s2

我今日刷完俾啲意見你

有無興趣加入今日子黨

小事都嘈得
唔想睇咪唔理，之前講咩藝能界黑幕
無參與過

貼出來怕不怕劇透 想刷多次

你有冇睇清楚佢個名

唔好為啲咁嘅事傷和氣 團結 都55po喇 咩嘢未經歷過
Love&peace

支持腥些

今晚番去揀圖 都真係幾難揀

今日子我會揀佢話無訓咁多日
因為佢更加信重視今日既厄介

粉紅字真係合埋眼都望到

可能佢白色界面

米羅巴一齊整圖

首先要收工 btw PS零知識 要慢慢學

發現最近開post冇人理我

話時話今個post都推得幾快

爺爺該

笛笛該

周巴可以改名

腥些爺爺該

好似冇咩人見到 貼左次先
兩秒NG

周爺爺

睇左 好想快D睇特典

遲來的留名

好正呀

直升機黎架喎.....

終於上完堂
黎搵結衣充電

笑死

笑左出黎

直升機上面既都係痴線佬們,而家落去白車到急救

笑左 直升機黎架喎

痴線 小稻稻想點啊

想再入BINC名單

gakki

都唔聽人解釋既,大家笑吓咪好囉

我明你意思 但真係好難唔誤會

[quote][quote]
想問邊個show

岡田真係着乜都好睇

其實我第一次睇佢係花樣少男少女

堀北真希
結衣同生田斗真 小栗旬 岡田都合作過

我都想知

好look好正

真昼の星

屌你sorry囉
見平時人地d post用開粉紅字
慣左手 下次用返藍字囉

屌好撚得意

咩黎？

2:35留名

白底會睇到好攰

係咪雞麵隻零食
我見7仔有 有諗過買

雞汁麵好似係

用邊張好

or

or

or

or

做咩？放面？

同平時隻雞面一樣
不過超細版
過下口癮
佢係for你用個杯碌
岩岩仲打左隻強
都ok

放後面 想二選一因為都係同一個場景

我會簡全部第2張

好 試左先

華田巴可唔可以建議下點排版會靚d

無左推薦系列同報時

偵探巴 笛笛該

今日子訓一覺就唔記得架啦
佢可能訓緊姐

15min冇人

第一張

3:40真知子黨員lm

温書好悶上一上水

扮工好悶上水X2

公海見到崛北真希引退

bb好勁

終於整到
求厄介教整對話框

簡單啲可以上網搵圖之後去背 再較透明度

好靚

梅村同學

Lm 一下

背景格仔圖其實可以用呢個
揀COLLAGE

搵d純色底既圖用魔法擦子膠
2秒去背大法

梅村光

用ps的話 上網dl ps筆刷,search ''ps 筆刷 對話框"
dl個筆刷落黎安裝,就可以喺ps度用

特典好似得NG冇making

btw整得好靚
角色圖慢慢豐富起黎

多得你開左個頭

而家每日都只飲水同16茶，啲習慣健康咗好多 多謝bb

三月又要撕一張結衣bb

後面個格仔圖我用ps整左2個幾鐘

推

好似太遲先講

厄介厄介

厄介

乜事一番黎就禁講新聞 又鬧交 又瘋狂binc

插唔到嘴

今日子俾人捉左

要去打大佬

肯定去左搵厄介玩

BINC ??

厄介快D放返今日子出黎啦

今日子係咪又畀人拐走咗

收工lm

做咩隔離post有人針住結衣嚟打

link?

槍口對外，萬眾一心，一齊去感化佢地

侵總叫吹雞

乜post

有咩日劇高質過求婚大作戰？

要潤捉左佢

冇睇過佢講嘅嗰啲劇
但係拎堆神枱嘅同結衣比肯定會差啲
仲要紅色大字個名
好惡意

過去嘈只會仲衰 都係得一兩個有惡意姐
我覺得還算正常討論 以上只係本人意見

我都覺 算啦
如果拎劇本黎比 的確有好多套日劇都寫得好過gakki d劇 但我地就係中意睇gakki嘛

感性>>>>>理性

潛一陣先

侵會潛水 唔通去遊.........

In完好柒 點算呀結衣

結衣好多套都係小說改篇 內容大綱走向根本係fix左 再者佢地係咁標籤結衣 講到好似連個劇本都係結衣寫咁 明明就只你劇入面既一個角色

Average黎講結衣嘅劇普遍高質喎 起碼冇乜爛劇先

我覺得好多時都係gakki救咗套劇

起碼每套都做到個角色既神髓出黎

其實覺得神唔神劇都好難界定 題材既野真係各有所好 淨係呢度都分左幾個角色黨啦

自己鍾意咪得使乜理人

今日子番黎未

未

同埋gakki戲路都廣 學生醫生律師警官偵探人妻 即係賣萌又得 揸槍型又得 基本上好少人好似gakki咁可以有唔同機會演繹

唔洗諗topic?

屌原來今日子個差佬又係度

應援少女個look好型

右面個個？
遠藤憲一？

涼子姐

係 老是常出現

仲係咁靚

今日子差佬叫工藤俊作？

好鍾意佢 覺得佢做戲好搞笑

唔同樣 應該係第二條友嚟？

第二個嚟

邊個開 post

post 尾留名

李慧琼子

合照好撚正

中右嗰張個頭會唔會太亂

遠藤唔係今日子個差佬
BTW佐野勇斗
係唇上話好鍾意gakki

睇左做含撚

唔係565656咩

有風吹起

心邪
去含十八茶啦你

凌亂感嚟家嘢我哋識條毛咩

估唔到有啲咁嘅癖好

涼子

標題係咩？

睇黎今次都要避難

連1001都冇人推 啲人去晒邊 有冇咁少人

等緊快啲

按排隊 垃圾頂上?

565656唔見左
邊個上呀

我開唔切po 6點半先落堂 冇電腦開咩
唔夠膽用手機開

六點留名

電腦壞左
想開都開唔到

唔通又要擔大旗

邊個開
呢個有冇用過

make gakki great again

總統咪繼續開着先囉

Mon左成個下晝宜家先爆

提議

總統開啦